{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050786",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1085696?place[place_type]=GID&place[gid]=1085696&place[latitude]=34.9806415617&place[longitude]=128.6939995687&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 하이엔드펜션"
    },
    "text": "ウォルプールジェットスパは巨済に位置したハイエンド宿泊施設で、ルーフトップではオーシャンビューが鑑賞できる空間があります。また、ルーフトップではプライベートなバーベキューパーティーも可能です。客室の内部には無料Wi-Fiが提供され、冷温氷浄水器と様々なアメニティが用意されています。バーベキュー場では電気バーベキューセットが利用でき、利用時間は入室後から22時までです。また、ルーフトップスイミングスパとチムジルバンは、入室時間の午後3時から21時まで利用可能であり、利用料金は1泊100,000ウォンです周辺には、コガ大橋の展望台、メミ性、ウェトボタニア、海金剛(ヘグムガン)、学童モンドルの海水浴場、風の丘、〜只心島、構造と海水浴場、巨済(コジェ)捕虜収容所、商売圓メルリア、巨済(コジェ)モノレール、シーワールド、徳浦海水浴場、ノンソモンドルの海水浴場などの多様な観光地があります。予約時には未成年者は保護者同伴あるいは保護者同意書が必要であり、入室は15時に行われて退室は11時に行われます。ルプタプスイミングスパは冬季には、運営されず、客室予約の現況はリアルタイムの予約、特性上、100%一致しないことがあります二重予約が発生する場合は、先に決済された予約が優先されます。客室およびその他の施設を使用する時には、他のお客様のためにきれいに使用し、娯楽、飲酒、放歌高吟は控えてください。最大定員以上の入室は禁止され、客室内では豚肉、魚、チョングクチャンなどの調理を禁止し、指定された場所やバーベキュー場を利用してください。施設物に対する責任は宿泊客にあり、貴重品の紛失や施設物の毀損または破損時には宿泊施設の運営者に知らせなければなりませんまた、客室内では禁煙する必要があり、ペットの入室は禁止されており、未成年者は保護者の同行なしでは宿泊できません。退室時には飲食物とゴミを分別して、使用したキッチン器具は洗浄しなければなりません。退室時には客室整理後に点検を受けてから客室の鍵を返却する必要があります。最終的な予約可否は予約の時に確認する必要があり、チェックインは15時から、チェックアウトは11時まで行われ、各客室は基準人数と最大人数が決まっています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウォルプールジェットスパはどこに位置していますか？",
            "answer": "ウォルプールジェットスパは巨済に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ウォルプールジェットスパの特徴は何ですか？",
            "answer": "ウォルプールジェットスパの特徴は、ルーフトップでオーシャンビューが鑑賞できる空間やプライベートなバーベキューパーティーが可能であることです。"
        },
        {
            "question": "ウォルプールジェットスパの客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "ウォルプールジェットスパの客室には無料Wi-Fi、冷温氷浄水器、様々なアメニティが用意されています。"
        },
        {
            "question": "ウォルプールジェットスパのバーベキュー場では何が利用できますか？",
            "answer": "ウォルプールジェットスパのバーベキュー場では電気バーベキューセットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ウォルプールジェットスパのルーフトップスイミングスパとチムジルバンの利用時間と料金はいくらですか？",
            "answer": "ウォルプールジェットスパのルーフトップスイミングスパとチムジルバンは、入室時間の午後3時から21時まで利用可能であり、利用料金は1泊100,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ウォルプールジェットスパ周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "ウォルプールジェットスパ周辺にはコガ大橋の展望台、メミ性、ウェトボタニア、海金剛(ヘグムガン)、学童モンドルの海水浴場、風の丘、〜只心島、構造と海水浴場、巨済(コジェ)捕虜収容所、商売圓メルリア、巨済(コジェ)モノレール、シーワールド、徳浦海水浴場、ノンソモンドルの海水浴場などの多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ウォルプールジェットスパの予約時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "ウォルプールジェットスパの予約時には未成年者は保護者同伴あるいは保護者同意書が必要であり、予約の可否は予約時に確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ウォルプールジェットスパのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ウォルプールジェットスパのチェックインは15時から、チェックアウトは11時までです。"
        },
        {
            "question": "ウォルプールジェットスパで禁止されていることはありますか？",
            "answer": "ウォルプールジェットスパでは最大定員以上の入室、豚肉・魚・チョングクチャンの調理、娯楽・飲酒・放歌高吟が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ウォルプールジェットスパで禁止されている物品や行為を教えてください。",
            "answer": "ウォルプールジェットスパで禁止されている物品は宿泊客の責任であり、禁煙、ペットの入室、未成年者の単独宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ウォルプールジェットスパの退室時に行うべきことはありますか？",
            "answer": "ウォルプールジェットスパの退室時には飲食物とゴミを分別し、使用したキッチン器具は洗浄し、客室整理後に点検を受けてから客室の鍵を返却する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 684,
        "QA": 783
    }
}